# scrpmn_etc  

Различные скрипты, написанные для оптимизации рабочих процессов: дозаполнения рабочего Excel-файла с новыми артикулами для 1C, парсеры счетов и так далее. Они весьма маленькие, поэтому нет смысла их разносить по отдельным проектам.
